攻攻攻快搶攻

好似唔夠攻擊力